三條人命，比唔上三塊玻璃，我笑左

喺北角，人好少，仲有血性就同我出嚟